有冇人臨訓前都會整一條結界？

困住哂啲強係廚房，唔俾佢出廳

佢地識飛

頭先就係有隻飛左去廳 唔知係咪俾啲風嚇到痴左線開住燈都入廳仲要識飛

我都係頭先搏鬥左一輪。
頭先我翻到屋企，諗住去沖涼嘅時候，我突然間sense到有隻野係右眼邊飛過，我一拎轉頭，搵唔到，一拎翻去正面就見佢on99咁係廁所門口條隙，我咪拎殺蟲水加拖鞋，諗住物攻加法攻，我一噴完，屌，曉飛，爬強我都無咁驚，仲要一秒唔知飛左去邊，我拿拿臨衝去廚房拎掃把，左手拖鞋加殺牠死，右手掃把加拖鞋，一出到廳，我即係企係梳化度，等佢出現，我原本都打定輸數，要玩持久戰，好彩，唔洗兩分鐘佢就飛左出嚟，個方向係面對住我，我即係殺蟲水對住佢鳩噴，佢中左就即刻降落爬左落梳化底，我就梗係跳翻落地，捕住佢，今次仲快，30秒到，就爬翻出嚟，今次我直接車個拖鞋去，miss左，跟住我發覺佢想爬走，我即刻用梳把瘋狂扑佢10combo，直到佢斷左幾雙腳，粒頭同埋爆漿先停手

利申：4歲嗰陣比爬強行過個身，從此一生只驚小強，因為佢哋我練成左小強雷達

我連用拖鞋都驚驚miss左佢沖過嚟